收息估

收色估有咩推介？

5號仔

好貴

6

778
最近跌到平咗好多

岩岩先除完淨 呢家買要等多半年先有息收啊

2 388

3

5 823

仲推人去死